[震驚] wifi信號可傳播病毒！！

今次真係gg了

頭盔都唔戴
等俾黑警破處

On9

係時候推出一D 所謂高科技擋wifi 既產品掠水

華為5G呢

巴打有腦

可傳播電腦病毒

救樓主
我諗樓主講緊電腦病毒

同一個wife無連接傳染源頭咪得囉

加強版

連登篤灰 革命6月就完左

你真識食

錫紙包頭好似可以擋到

見過有人用廁紙

Wife

諗下沙士果陣我老母話咩sars可以經電話線入面傳播比傾緊電話果個人

好似有啲咁嘅事

以為有奇文睇下

不安